更改帳號資料沒有認証碼

更改帳號資料要求點擊認証碼, 郤沒有認証碼